有冇人打算去北愛爾蘭

有冇人已經向北愛，有咩工作機會？

Belfast?

你聽得明佢哋講嘢咩？

我鍾意Dublin多啲 北愛感覺悶啲

小弟孤陋寡聞，點解去啲咁山旮旯嘅地方？

工作機會少，不過幾好住

Lm等各位分享下

北愛生活8年，你問我答

多唔多海鮮食

都多，夏天龍蝦生蠔又靚又抵食

Belfast容易找工作嗎？

唔想去倫敦，生活費平D，Belfast大學都好似唔差。

Bno visa去唔到

好過蘇格蘭掛

如果你話讀完書留低搵野做既
據我所知真係唔多

住係咪住South Belfast 好？ 想問 Belvoir Park 嗰邊同Bangor 係咪一啲複雜嘅區？？

咁講啦，其實你唔係去d拎政府錢既地區到住既話基本上都唔會有人黎搞你

除非你d鄰居咁岩有問題

我上Property pal 應該點搵去避咗呢啲區呀？

如果開亞洲餐館有冇生意？

你可以skip左d排屋既選項
利申，唔知英文係乜

不過因為政策既問題有時好難完全避免
有高尚住宅區隔一條街就係政府屋

其實我就唔建議既，因為呢邊人又好鬼又好都係好煩既，可以係佢投訴完比左個免費佢都會上網鬧爆你

同埋其實我覺得呢到算飽和左，除非你好有本事搶到人地生意，唔係都無乜肉食

感謝Ching

你係喺Belfast 市中心？ 我想帶埋小朋友過去

同埋想補充番樣野，如果係想黎北愛做外賣檔相關既行業既話就要有心理準備

因為基本上都係比大陸人霸佔晒過市場
如果你唔想同佢地打工or拍檔既話就唔好諗

香港人就基本上係家庭式生意or差唔多退休

如果你想自立門戶既話我只可以講一句，實在太多啦

外賣生意好d
同埋佢哋一定要有d白人喺度做嘢
不過最重要係請廚師好難
佢哋要求高同成日要求加人工

Manage人難過賺錢

我離市中心十五二十分鐘左右車程
你要搬黎北愛既話除左係市中心周邊買appointment之外都需要用到車，咁你記得準備呢個開支，平有平買貴有貴買

愛爾蘭口音本身無乜嘢，北愛完全兩回事，native都唔會聽得明100%

我睇過下啲semi detached house, 不過好多時睇埋streetcheck 就發覺附近都有案件...

咁好老實講，咩地方都係會有好人有衰人
呢d野避唔到架wo

咁就咁去搵野做呢？

上面已經講左中餐業既情況

高學歷既職業我唔清楚唔敢亂答你
不過因為封城關係呢邊真係出現左倒閉潮
好多中低階層既人都失業

Queens uni 都真係幾勁
幾個朋友都有係果邊讀

Lisburn Dunmurry Holywood Dundonald, 有冇咩區好住啲架？

同埋佢哋Grammar School 好似都唔易考

想知北愛啲香港人多數投邊個黨
Alliance?

據我所知多數都係無去投票

竟然 不過 2019 年嗰次選舉，北愛嗰鑊粥又真係好難揀得落手

因為呢邊香港人基本上都上晒年紀
咁第二代都係BBC都唔算係香港人啦

北愛多香港人？

✋university of ulster 的biotech 種類以前好多香港人讀.

呢位巴打，我唔知你對移民係抱住d咩心態啦，我都無打算過問咁多，不過你話你有小朋友跟住你一齊移民，我就唔想害到個小朋友，希望你決定移民之前會考慮清楚所有野

咁我相信你係北愛爾蘭係無人可以投靠，呢到的確係有唔少香港人係到，但係我都提過，佢地基本上都係上晒年紀，如果你係想圍爐取暖既話可以考慮加入呢到既華人基督教會

不過我都好老實講，呢邊香港人又好，大陸人都好，好多都係利益行先，同埋最近成個英國香港人圈子同大陸人圈子都不停流傳緊最近新黎既香港人都好鐘意搞事洗腦，叫d老闆最好唔好請佢地同交往

至於你想搵屋呢個問題，好老實講，你係呢邊人生地不熟，點解你唔考慮先係呢邊租屋住摸熟呢邊既情況先再買屋呢 ？ 你自己都想小朋友入一間好既學校，點解你唔從校網搵你要住既地區呢 ？

如果上面有咩得罪到你先係到講聲唔好意思，如果你係有幾千萬身家既話當我上面d野無講過，而我都唔介意收番你d中介費幫你解決買屋既問題

巴打你係咪打算長住北愛

我已經定居左係到

都係有哂家庭係果邊？

單身獨居

其實會唔會自己一個耐左 已經習慣左